喺日本訂咗晚民宿床位，今晚得我一個客，老闆返咗屋企訓我要睇屋

咁大間屋得自己一個，空虛寂寞凍，陪我傾計，唔好講鬼故

免費升級特大炮房

你後面條女幾索

可以一個人扮小丸子成家

好耐冇睇過你畫啲圖

係京都試過兩條友住哂成間大屋

On 9咁多人係到都話冇客？

同屋企人嚟，佢地話唔訓床位，訂咗隔條街間酒店，漏低我一條友係到

咁呢個唔係鬼故，係甜故

一個三十來歲媽媽，一個幾歲唔夠既女，一個似係佢細妹

幾歲唔夠嘅女

媽媽

milf

搵埋JJ樹一齊畫畫囉

？市民宿瞓人地屋企？
租床位？

玩圖戰玩天光

間屋正撚到...

你地唔好咁痴線

媽媽叫女女唔好玩垃圾

好得意

應該原本係民居，最近將幾間房改成宿舍床位，有Gif

好似係基吧門口見到佢

太大，好無安全感，俾間180尺我就夠，皇帝咁大個紫禁城都係訓一張床

好撚正呀屌

喺d陰濕位打個飛機,或者射落d牙刷度

兩舊水一晚床位，變咗一間屋

大佬啊唔好咁變態啦，你唔好話丁落暖氣機等全屋有陣臭腥味

扮緊小新玩肛蜻蜓

起台灣試過一樣情況，3層高有8間房一個人住哂

巴打去左邊到玩？我都自己一個遊緊日本

睇山田巴啲鬼故

名古屋，兩個幾星期

叫幾個囡囡黎同你畫畫啦

台東又係三層無客 但未試過老闆都走埋

巴打你係名古屋邊到

可唔可以影底褲

有客到

咁點解你屋企人dup低你一個去住酒店嘅

千𧘻！唔好！望上面！

三人房通常收四人價，我本身又鍾意訓床位識多啲人

欠欠會唔會去白川鄉

痴撚線 你仲變態

廣告好貼切

地方媽媽

見到你張圖
好驚伽耶子

欠欠畫畫啦

Btw 間屋好正

家陣唔好話識多啲人,係一個人都冇

樓主懷唔懷念個陣同JJ樹大戰

Btw好想睇番但搵唔番，D圖係咪冇晒？

開電視睇？

冇起底功能咩？

想做咩

我都係名古屋 如果聽朝唔係要坐頭班車，打算搵你食消夜

巴打唔係想嚇你 你咁影法好易出事
佢自己睇清楚

會住一晚，唔是點燈，今次唔洗分酒店

有冇興趣過嚟坐下

起碼識左老闆一家幾個地道日本人

過去既事由佢過去

我係福井

係台南試過成棟hostel自己住
老闆娘交條鎖匙比我就走左
爽得黎又好孤獨

同JJ樹玩69
btw我都住過人地屋企舊式成間木個隻
真係大好空虛 個時第一日去wh已經好掛住屋企

呢啲多數有裝家用cam係廳 你房你私癮
唔好係聽打飛機 一陣媽媽見到仆番黎同你仆

我係名古屋站

集氣等JJ樹過去陪你

會唔會爸爸衝返嚟

有個女人

巴打係咪住馬鞍山

好似鐮倉物語間屋

你班契弟…聽朝先睇留言

陪你傾下計啦

唉你今次大撚鑊喇......上次我都係住你呢度,但唔係呢兩母女黎,個屋主又係走撚左去,訓訓下半夜同條女跑左去7仔等天光

樓主係廳到讀一次呢個user name

樓主間屋喺邊？
下次去日本可以住

地方的媽媽需要愛

嘩 咁熱鬧既

又話一個？台底果個邊個黎

即刻down個交友app, 叫條日本妹上嚟啦

我住過
不過個陣有另外一個韓仔一齊

下你張gif明明就有個高登巴打係度睇緊你d舊圖仲望住你笑

同frd去咪講 做咩昆我地先

唔搵埋JJ樹一齊去？

你仲變態喎

搵日本妹陪你

間屋好靚 影多D

我係大阪都係自己一個

你好似曾經諗過咁做

欠欠

好有恐怖片feel
硬係覺得有野會彈出來

好想揾返 馬鞍山美食指南，一打開寫住“去大埔食”果張圖

返香港比你

呵呵欠

你班仆街，唔知係咪嚇左成晚，腰酸背痛

今晚先有新客到

你確定到時黎既係人

咁明顯
緊係打開啲沐浴露牙膏射落去再扭返埋啦

不如影間民宿睇睇

你班人唔好玩靈異版威利在哪裏

我都要用架

可能係你老母

話唔埋係伯友

如果今日係香港既係我，見到呢張圖都會key啲野落去

肉色個隻會唔會ban

同你老母去啊

福井
過幾日Post資料

民宿無其他人無咁過癮
我租民宿一半原因係想同其他人溝通下
識下其他地方嘅人

家徒四壁仲好似好凍咁

間屋好大但好冷清

是咪 airbnb 訂定用咩 apps？

三十來歲？
屌你，松島楓，立花里子etc 全部咪又係3x歲？

睇返都笑到痴線

好驚啊，不過今晚有職員姐姐係到訓

agoda

當時氣氛唔同既，如果今日有類似既野出現係連登可以又無咁易被接受

間民宿好正, 好日劇feel

想請教點搵呢d民宿？

職員姐姐

我agoda
不過要搵日本呢類民宿應該有其他更好方法，要等專家解答

今朝姐姐返嚟，我話尋晚自己一個好驚，佢話唔洗怕今晚佢會留係到

叫姊姊幫你刷背

去咗丸岡城，旁邊個短詩館作品好好睇

你個旅記冇多圖既

airbnb囉

我試過住民宿,朝早啲光線射入嚟百份百日劇feel

live緊驚唔夠數據，用緊1.5GB 30DAYS
返香港打

昨晚落雪都好日本

今晚加甜

返左屋，等陣放相
今晚多左兩個中東定唔知歐洲男人，兩個自己一間房，唔同人講野既

唔係好夠日元，打算賣屎忽賺旅費，唔知中東人要唔要，或者職員姐姐

前日去左犬山市，犬山城前一座神社相當紅，門口亦有幾隻守神犬

工作中的日本人

祈福中的日本人

相機為Lomography出品Lomo Wide，係全世界最好用既即影即有相機

Lomo可以聯絡我屎忽俾贊助費，收左錢再插你個Lens flare同鏡頭蓋

城堡外觀已經震懾敵人
犬山城 丸岡城

係呵欠欠 好掛住你同樹仔d圖戰
我都毒遊緊名古屋

琴日訓覺有無發生咩？

我本身都有諗住買lomo個即影即有

無，兩個係法國人，好靜唔講野又好早訓

今晚職員姐姐有個朋友仔嚟左探佢

好大條魚既壽司

照舊返歸上電腦睇先睇到圖

好想食魚

部屋feel 好正 期待樓主講邊間!

啱啱名古屋獨遊返嚟，嫌貴住咗響伏見店
本身想揀名古屋站，因為要搭JR始終方便啲

可能太大張

得罪講句名古屋站附近悶，一係行去大須/榮

我名古屋住First Cabin TKP Nagoya Station，算係住過咁耐床位頭五位設施最好，浴室、洗手間相近，呢樣野好簡單但好多都做唔到，另有大浴池係B1

每日換新毛巾拖鞋，包一套輕便裝去沖涼浸浴

倉內有電視、獨立暖氣、locker，夠哂方便全面

拍得住佢要數高雄一間又平又好住，包早餐之外仲有三溫暖24小時開放，不過出名多基佬

pm互食魚

買，富士唔會再出靚機

獨遊岐阜市都有類似床位住宿

Lomo 啲機次次都影到全黑
巴打有冇教學

Thanks

真，當我由名古屋搭去伏見一個站要200yen覺得貴
臨返香港嗰日就由伏見行去榮
中途經過大須可以留到夠鐘返酒店拎行李

Between 樓主啲Lomo相真係好lomo feel
今次去用富士即棄，返咗嚟幾日仲未曬